有冇人知呢個背囊邊到買？

覺得幾靚，但係唔知咩款同邊到